《突發》TL生日派對照片流出！

當呢度facebook?

點解係硬件台?

波台某幾個知名會員上左鏡

可能條友成身都係搵硬件整出黎

全部金鐘仔

波台毒撚

Party with TL

好冷清

plug in hardware

Usb呀 等比野插入去

再屈人勒索

今晚好盡興 多謝TL

有無同fans kiss?

班友係真心定請返黎

有女

勁過金鐘班毒撚

我先係本人的

我先係本人